Если я не могу простить,
И молитвой прогнать тревогу,
И, смиряясь, врагов любить,
Как же мне говорить о Боге?

Если ропщет моя душа,
Лишь беда постучится в двери,
И колени опять дрожат,
Что могу я сказать о вере?

Не спеши о любви трубить,
Время всем подведет итоги...
Можно верою просто жить,
И молчаньем сказать о Боге.
